啲食店淨係識得賣魚蛋燒賣真係戇鳩

如旺角 黎黎去去都係
魚蛋燒賣 雞蛋仔 牛雜
仲要有人夠膽死有人開新店
仲要賣到鳩咁撚貴
呢啲垃圾食物冇啲誠意
係啲戇鳩先會食

鬼佬鍾意

咁賣咩好？有無咩提議

一啲特色都冇
啲魚蛋燒賣都係食品批發買返黎
屌你老母翻熱佢姐
我小學都識啦 仲賣啲低級食物

咁你有咩好建議

我建議執撚曬佢

有新花款既時 又會話食返普通魚蛋燒賣唔好

你食埋我果份

屌 終極有建設性

人地搵到錢理得你

咁買咩先唔戇鳩

深海八爪魚癰無得諗？

真係好無新意

可以咁
魚蛋整幾種
原味魚蛋 - 滾水
辣味魚蛋 - 加辣
咖哩魚蛋 - 咖哩汁
韓風魚蛋 - 泡菜汁
日式魚蛋 - 章魚燒汁
台式魚蛋 - 滷肉汁
美式魚蛋 - 茄汁加芥末

法式魚蛋 -

然後燒賣都係咁做
就有十幾二十款小食